其實張華峰個囡唔係手足，佢都幾藍下

利申 : 並沒有惡意批評死者嘅意思.

推

推下

咁呀...咁咪抵死囉

不嬲話藍 但係又去英國讀書

花式跳樓

聽講係藍天使黎嫁

睇佢個女fd都知佢冇咩朋友 好多po都係自己自言自語
係咪嫌佢太柒冇人想理佢

抵撚死啦，估唔到近年尾都有件開心事發生

ok 抵死

wtf

多謝樓主還死者一個清白

哇屌藍絲毒閪都算係極品

藍屍天使嚟

「可能係手足」嗰班偽善撚去咗邊？

本來都留下口 而家知係藍既咁就抵撚死了

不要讓黃絲得逞 請支持藍屍經濟圈

但睇佢入面啲相唔似樣既

嘩屌 咁後生咁講嘢....

有邊條女係唔用p圖app

咩啊佢係藍絲天使黎架
有可靠消息話俾我知

藍絲天使來嫁

藍天屎

佢家姐ig 應該張華峰個大女
靚過佢咁多嘅
唔好入去祝人個妹死得好啊

張華峰聖誕快樂！

有班人成日以為後生黑衫口罩 事旦中一樣就係手足
呢種遲早觀念遲早害死人

死得好

咁又唔會特登搞佢

收咗錢跳

活在靚家姐陰影下
唔怪得啦

仲送多幾件支那雞俾佢老豆

真係抵佢全家死囉，既得利益者，活在吞食人權民主嘅家族，個腦都咁衰格。

毒撚嚟？完全唔明佢篇野再加張本田透嘅相係做乜鳩

佢呢種自言自語既風格好典型毒撚

抵死

RIP

死得好，本來對敵人就係應該咁嘅心態

人一藍。。。條路自己揀

藍天使

會唔會係天使？ 我都係聽隔離陳C9 講

嘩跳得好丫走狗臭西，好撚柒開心丫，我想開香檳慶祝

好毒撚

佢真係守護天使

幾似大陸憤青文

推
Rest in piece

手天使

證明連登真係好多五毛分化撚，目的係割蓆

佢係咪視覺失調見唔到垃圾桶啲國旗

k pop fans

其實我想講, 你呢幾個月見到既佢已經係癲癲哋, 邏輯完全冇哂, 你冇必要放佢出連登bin喎。

佢去英國之前唔係個咁既人。

嘩撚之佢啦 死快的

仲要支持韓國瑜

精神分裂，簡稱傻閪
死得好

佢個人自從喺英國返嚟後其實真係傻傻哋咁......唔關佢後唔後生事, 而係佢精神真係受藥物影響, 已經冇辦法正常理解人哋講乜.....

藍天使收咗錢跳

佢比佢父母焗到病㗎

連登仔見後生就當手足

抵撚死

死得好!

理撚得佢陷家產~~~

我唔會評論佢死唔死得好
人都死咗，仲講佢死得好唔好有咩意義

不過呢個就係個老豆嘅下場囉 :
無女送終，報應嚟。

墜落天使獸

有無可能張華峰講錯野
例如提議搵popo 祭旗
所以共產黨用佢個女嚟殺一警百

有請小鳳姐

不嬲都話抵撚死，係下面掛唔掛住爸爸呀？

令到民建聯無人會再尻噏

佢支持香港之聲

拉埋個阿爸丫嘛

祝 張家早日一家（地獄）團聚

睇下家姐立場點先

tui

仲有仔女送呀

咁又要開多支香檳慶祝喇

死得好
快啲全家團聚

哦... 咁學popo話齋佢冇rest in pieces都算幾好彩

少咁個送🤧🤧

攞明港豬嚟 日日po自己啲飲飲食食旅遊相

抵撚死 口德都唔洗要

打咁大段文得三人comment
唔死都無用

幾時到家姐

快啲冚家剷

唔怪得要跳樓啦
利申 有惡意批評死者

其實同啲中二病毒撚好似

謝張華峰全家落地獄團聚

原來真係藍絲天使，咁多位手足我錯啦

push

Ig 個幅好似 有村架純家姐整容前
即好似 進擊的巨人食人獸咁

富商發達社企先有運行....
傻閪 死咗都要出嚟柒

死全家嘛

其實幾好樣不過收左錢做藍絲天使真係可惜

雖然我personally唔同意佢啲point，但係我又唔會話一個有病嘅人抵死嘅

好啦好啦
唔好再咁講啦
失民意.jpg

TLDR

想屌

咁愛支那但又去外國讀書

抵啦

咁ok

黑警又少咗一個慰安婦

咁有錢都咁撚樣

死得好，無腦藍屍，讀屎片，被害妄想症，一尾以為外國白人想打壓支那，完全無視支那危害全人類既事實，媚共仆街真係早死早著！

大愛左膠出黎啦

超級毒撚

焗到變藍絲

藍絲天使

咁大家唔撚洗討論佢啦⋯⋯
幫手將所有關事嘅Post喺熱門拉走

Gooded la gum

仲要寫自己big hit entertainment做trainee… jm9

咁當我岸鳩,我收回之前對佢既幻想,我對比事只能説一句:哦

一個咁撚建制既老豆 極度擁護共產黨既人
班偽善撚居然覺得會係手足

你要分清楚藍既級數 呢d係有獨立思維既藍
同一般廢老純粹唔想亂既藍絲係兩回事

著件衫就話手足...
喬裝曱甴都係咁

恭喜曬

人一藍，腦便殘

可能吓啫

寧願遲幾日先慶祝
都唔想炒車慶祝手足死

所以抵死

今朝飲茶聽隔籬枱講呢個女人係藍屍天使嚟😡
仲收咗美國佬一大筆安家費
專登出嚟搞亂香港😡

屌原來真係天使黎架

有情緒病唔代表冇良心喎ching
唔係話佢係病人就大撚曬㗎嘛
條女衰在冇良心 似埋佢老豆
真係熱烈祝賀佢老豆死咗個女
洗唔洗立法會幫埋你個女默哀
記得離席喎死肥豬

咁大段字有人睇？

唔好一碌鳩打死一船人

作嘔

happy christmas

有

都話出事架啦 唔睇成段好地地 一睇晒就跳左落黎喇

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

幾驚係手足，而家一天都光晒

希望佢快d一家團聚

咁叫靚？

咁被狗打死 / 強姦既手足又抵唔抵死？

一早就話抵撚死啦

唔撚係喎
Fb 有班大愛賤種叫咪落井下石喎

果然係精神病人
佢真係死得好,佢呢種人每生存多一分鐘只會多一分痛苦
不過死前走去做藍屍天使做咩? 死前破處

藍天使の墮落

你啲思維都幾跳躍吓

極咩度遺憾呀
而家被毛主席召見無上光榮黎架

阿妹真人 唔輸比家姐

[人命尼架]
輸民意.jpg

人都死咗你把口都幾撚臭

頭先求其幾個po都中
個個爭住問係咪手足

有病 = 可以一筆抺走所犯既罪
我諗遲d 防暴 / 速龍話自己感冒
你都會話病左好撚慘

只可以講一句 抵撚死 literally

連登班傻閪尋日仲手足前手足後咁叫人
柒到 用下腦啦 我

22歲既藍絲都幾罕見

幾時都話唔好見人年紀同自己差唔多就當手足

防暴狗係周同學死個晚話開香檳唔見你出黎既？

介唔介意我分享這段文字給親戚🙏🏻🙏🏻

佢有冇良心我唔知啦，on9就有機會啦

你睇佢寫嘅嘢就話呢個比洗腦嗰個比洗腦，我諗佢睇嘅報導都幾one-sided吓

哎呀 private左啦 無得睇喇ㅜㅜ

尋日留過喺第二個post
想收番

你又知我冇出嚟？who the fuck are you ?

唔係講笑，藍屍果陣真係咁話梁烈士

唔洗推啦
跌左落樓啦

有幾呀
大撚把

放心，爸爸好快落黎陪你

得啦 總之佢好撚慘 得未

個班臭格被殺既手足就抵撚死

咁點撚樣

尋日仲俾人屌返我轉頭話甘後生點唔會係手足 就算佢老豆仆街都唔應該幸災樂禍 炒曬車

說好的禍必及妻兒唔係唔玩到冚家產下話

大愛左膠
612 721 831 101 女fa爆眼 中大 poly 冇撚出聲
然後而家笑柒奶共狗個女死左就出黎企道德高地

應該俾同學杯葛

屌好樣衰 但我好鐘意

共狗死全家

仲要撐韓國魚

咁就兩回事啦

你冇乜嘢呀？

一個上網9up寫廢文，一個出嚟濫暴，就算以「罪」嚟講都唔係同一個level啦

學佢老豆姐
周梓樂死左佢老豆都係默哀個陣離席啦
講事實有幾口臭啊 佢個女真係個個po都冇乜人理擺明冇咩fd喎

連登都大把

話佢口好臭囉點撚樣？睇唔明中文啊？

變巨人前都算靚架

In a relationship
29 November

咁快死

俾黑警殺丫??

原來9up =冇影響
希望大家咪再裝修美心同吉野家

張華峰把口唔臭？
新屋嶺有冷氣幾舒服幾好住

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

62 721 831 101 中大 poly 女fa 爆眼 新屋嶺強姦你係邊度?

可能係英國俾西人屌壞咗個腦。

唔怪得之有病啦
本身個腦都有問題

自己fb都係咁
其實會唔會冇人用fb only

我都22歲 同年fd既9成黃
唯有話佢呢d係根正苗紅

呢單新聞
係我人生第一單笑住睇既自殺新聞

siu4

ok 咁抵撚佢死

成個女版霍哥咁

屌你係咪on9，我唔明你點樣可以將兩樣嘢link埋一齊

咩叫冇撚出聲？一定要開Po??? 我咁樣叫大愛左膠lmfao 咁我咪要去人哋嗰墳墓面前屌柒佢鞭屍啊？

一直好想知舐共狗嘅仔女係點諗嘢，睇完呢件之後明哂，似乎應該多數都係垃圾貨色居多，冇邊個係無辜，叫班奴才死全家唔會再覺得內咎

抵撚死
幾時死全家

唔知點解成日覺得香港女人好撚蠢

你把口又有幾撚好啊
你話香港女人好撚蠢就得 我話張華峰個女冇fd就係口臭
張華峰個女都係香港女人喎 咁佢係咪都好撚蠢呀

too long

開香檳慶祝阿

係有少少智商都知佢好貪
唔可以信
佢除咗幫果農sell之外就無做野
放假放到半個月返得5日工

住半山都無撚用 唔撚生腦...

用下腦好唔好咁大個人！感情問題同政治問題拉埋一齊講，根本性質唔一樣

佢個女自殺？張華峰之後翻歸湊女好過啦

死者而矣
不出惡言
但淨係想同班奴才父母講
仆街死全家都唔撚抵可憐呀屌你老母
作為一個香港人我永遠唔會忘記你地當初點樣去幫777護航呀
同時 因為你嘅護航 手足傷既傷 死嘅死 拉既拉

住一億大屋學人講貧富懸殊
死左熱烈地彈琴

選擇性失明
咁有口德 落去陪人囉
好慘呀

睇得出你真手足
101你係台北屌住西賀佢老母國慶呀嘛

9月尾台北旅行 有冇人喜愛夜蒲？

LIHKG @ Android

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

話哂香港女人好撚蠢都叫感情問題 你而家講哂香港女人喎
你把口咪又係臭

Rip,

好似啱啱拍左拖無耐 (facebook) ... 就咁睇佢似靚妹愛情問題自殺.

新屋嶺手足受暴力 / 強姦 = 睇唔到
我地笑柒佢有報應 =口臭

左膠=on9

似真係痴線多過藍
係外國俾人恰到精神病？

結論：都係一尻樣，抵死

開香檳慶祝

藍天使

日撚日對左個肥佬老豆

住半山都死啦

關你撚事？

皇天擊殺

好撚多左膠

要

港豬死全家啦

冇可疑

開心

天有眼

抵撚死啦藍絲狗

大陸高幹子女好多都去歐美國家 順手做埋間諜tim

首先佢有三個女呢樣野好似證實唔到(有冇手足有link俾多d料) 新聞最多都係搵到佢老婆同兩個女一齊出去

我係個妹度搵到張有佢家姐同佢老母既和服相 fc到佢家姐的確係呢個ig (cheung kit yu Norelle) 跟住碌下佢家姐ig 見到個post話佢家姐好耐冇見our boy （仲有一張圖話佢地相隔幾千英里 講左一堆感性野話咩小時候 跟住又家人） 被tag條友禁入ig叫張子進(咁岩又姓張 ) 再咁岩既就係又係佢個妹facebook見到係同佢mutual friend （條友玩藝術/makeup果d 仲有d痴線post）
會唔會有咩血緣關係？ （出緊post時發現佢家姐已private ig, fb仲有小量正相要j就快）

可能俾中共特務落藥

係咪老豆逼到佢痴咗？

藍同外國讀書唔關事喎

我有話佢把口唔臭咩？ 我依家係話人哋死咗你都仲要喺度屌鳩人 ？死撚咗啦！

你收撚皮啦 左膠垃圾港豬
咁撚大愛記得係示威現場出現阻止班popo
敢唔敢?

I think she probably get bully in UK, she cannot find her own individual value. Hence she found it from her nationality (i.e. She is a Chinese). I think it is just a tragedy.

皇

開香檳慶祝阿屌你老母

一家五囗得一個死左邊夠

好心啲人話巴打口臭之前唔該同我回想下防暴狗點樣話要開香檳慶祝周梓樂死
再諗返下佢老竇點樣話新屋嶺有冷氣環境好同默哀嗰陣佢哋第一個走出去

係 嬲到爆炸

咁你又答我嗲？答完你又話關我撚事！你冇撚病下話？

話唔定人地識瞬間轉移呢
呢頭台北屌完閪 轉個頭就去左悉尼抗議

多啦a夢都有隨意門啦

你點知的？

藍應該去支那讀書喎

讀書人的事能算偷嗎
大家明白喎

張家靠中共碼頭 賺陰毒錢先可以榮華富貴海外留學

人地台北屌住閪抗議呀

關你撚事咩垃圾
又block一個on9

性質唔一樣咁你把口臭就得
咪又係口臭 一碌鳩屌哂香港女人 你衰撚過我多多聲啦

廢物左膠
台北屌緊閪又9up係悉尼抗議

笑撚死我咩

721開po話感謝 張華峰係福建商會名譽會長
慶祝啲乜好明顯啦
你仲幫佢講好說話 你想同佢冥婚呀？

你Focus錯重點

人地有隨意門架
手足你小心

唔一定全部，但識好多k pop fans都on99

U funny

見到成大段野完全唔分段真係tldr

估唔到90後都有咁撚藍 人地第一次開live太緊張 你又喊乜鳩慘乜鳩

垃圾港豬仲聲大大
101都可以唔出
死撚開啦垃圾

咁抵死啦

得啦 扺撚柒死

熱烈地彈琴 熱烈地唱

你個名

笑緊你只許州官放火 不許百姓點燈呀
雙重標準大愛撚

藍絲慰安天使喜獲毛主席接見

人一藍,腦便殘

有精神病仲比屋企人軟禁喺屋企日日對住件深藍老嘢, 佢自己邊有能力判斷做黃。

人地101個日仲係台北屌緊閪
轉頭就用隨意門去左悉尼抗議啦

睇佢Fb仲係個毒撚黎

一早講左係藍天使
你班人仲手足手足

等陣條傻鳩又話性質唔同架啦
佢話哂全香港女人蠢就性質唔同
笑張華峰個女冇fd就口臭

個港豬D野咪全部係政府害...

唔夠人講就係到扮假膠
過主啦 去你嘅台北慢慢屌閪啦

無衝突

弱智追星毒撚嚟

比條梯我呀
上唔到你個道德高地

呢隻藍天使真係一D都唔覺係制度有問題，仲停留係眼見好可憐就好可憐，好暴力畫面就好暴力呢種低層次思考，不知所謂留學讀屎片嫁，英國咁教你?

算啦，點解唔肯承認有啲人本質就係藍

次次見親d 大愛撚都係咁垃圾

6你老母咩，死返支那啦

Private 咗

成個Fb都喺到Wwwwww
W乜撚野

快d 企返個道德高地啦

死左咁又點？
冇fd就係冇fd架啦 唔通我要因為佢死左讚佢好多fd啊

睇ig佢家姐好撚離地應該藍藍地
d相執到仆街 都睇得出五官幾樣衰下
仲要出d懶係野既放負post
嗔返工同人生唔容易
屌你老母咁撚有錢成身名牌講咁既野真係好嘔心
你老豆冇良知做奶共狗間接殺左幾多人
希望阿norelle返撚d死埋

扮乜撚野姐
去得屌閪唔怕認呀

唔知佢想講乜. 應該都係老董母乳教育嘅受害者.
大把豬奶法西斯膠係黃,阿牛仲去大鬧尖閣諸島.大把膠鬧爆當勞侵,嬲嬲豬,話美國人民係善良,當勞侵只識做生意,係恰巧選着佢,佢不得不順應民情,其實佢本心係好奶極權啵.
咁沒有第三帝國人又如何有希特拉納粹,沒有中國人又如何有豬共,沒有中膠建,香港今日又點會變成咁? 災禍都係自己招致嘅. 不要學藍屍狗扮盲,唔好學膠咁委過於人, 你咩韻絲果D,求其同人一個國民都爭老簾咁遠距離.手瓜槍齡更無法比較. 謙虛D.
美國家下咁,起碼掂過過去二十年好多,證明人民質素KEEP到,選擇正確.
膠繼續橫行,就算豬共死咗,都會災禍不斷,強如美國,過去二十年都都搞到如斯,大若R洲家下都搞到今時今日咁柒. 英國家下仲係聲都唔敢聲等抽插.

陰9公
覆唔撚到發悔氣玩膠

佢個十月頭唔包十月一架

照你咁講689個女咪好硬淨？

（笑）

咁你又講錯 我唔係覺得冇所謂
我係覺得好撚開心 死得好啊

佢有冇比人軟禁幾年先?

推返出黎
比大家睇下你點死撐先

話個女係手足班撚樣去哂邊？

唔知邊條廢柴開波聲大大
而家笠水到要轉member only

依家轉返同你慢慢玩好唔好？😂

照你咁講 咁佢家姐都幾仆街
由得個妹俾人軟禁幾年但自己長期周圍旅行周圍玩

又轉口風呀
唔企道德高地屌啦？

可以係fb 打咁大段野
唔洗問醫生都知有病

好呀 我都想睇點樣即日來回台北悉尼

兜唔到啦嘛
台北屌西救港

炒撚晒車

你睇返我之前講咩啦？我不嬲都係話唔明點解要鞭屍啊？

冇聽過。。

利申uk讀

藍屍通病

所以我覺得佢全家都應該死撚哂佢, 佢本身就係呢個家庭最大受害者

悉尼集會剩係得一日？

原來屌人口臭 = 「唔明點解要鞭屍啊」

所以咪垃圾囉又話外國點點點又爭住去

打一大段野詞不達意唔知講乜9
可見都病得幾重下
大家唔好浪費時間睇佢啲嘢

老竇係冚家剷已經係原罪，仲要係藍絲，死因冇可疑

我都冇撚兜過😂唔好發放假消息

其實就咁睇佢fb一大段文都feel到佢情緒有啲問題

11月29 戀愛中 11月29 加入xxx entertainment artist
戀愛對象係咪韓星

但我見佢同佢家姐感情都應該幾好
佢好似冇朋友得個家姐會理佢咁 同埋佢好似都幾崇拜佢家姐咁

願佢下世做個自由人🙏🏻

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

請廣傳
好心人一生平安

死左係黃定藍都無所謂

仲以為自己好撚理性

😂 yes exac7ly 就係因為你鞭屍所以咪話你口好臭囉
Cause and effect 都唔撚識？

有啲嘢唔係枱面見到咁

屌奶星 又扮睇唔到

睇唔到咩！？

祖國咁強大，做咩去洋鬼子地方做二等公民俾人bully?
又要迷小日本動漫，應該去睇喜羊羊嘛，抵啦

我都唔明點樣即日來回台北-悉尼呀
你肯答未？

我從來冇否認過我冇去過台灣！

一樣
祝佢下世投胎去地獄鬼國

放心我一定答，但我想問關咩事？

問緊你點樣朝早悉尼抗議完 夜晚去台北屌閪呀

肉酸到

有時間係度嘈不如起多d底好撚過 而家佢家姐fb都private埋 等佢家姐入到佢阿妹fb就乜7都冇得睇

我一早咪答撚左你囉？悉尼抗議唔係剩係得一日！

死得好最好另一個女都快啲死
無女送佢終

六個like

Push

屌 其實你要大愛撚就無問題
但你又要選擇性大愛奶共派
手足係臭格受不人道對待你又扮睇唔到 + 9up 有抗議

踢爆你又死撐

幾時到佢落去陪佢個妹

道德撚真係好撚煩
對敵人仁慈，對自己人諸多批評
我話你知如果係肛永祥死全家，我即刻落街開香檳添呀仲得閒慢慢研究應唔應該笑？

咁不嬲都話齊昕係好慘

抵死啦
真藍(屍)

想spin 去邊呀
係你自己一概覆曬

612 721 831 101 女fa爆眼 中大 poly 係悉尼抗議呀

而家又話唔撚係 不如你口供作好d先啦

叫雞叫到有性病 把口點臭都唔夠你條撚臭啦

藍屍蛆只能食呢啲貨色

藍色天使

上面條大愛撚仲要9up 自己係台北邊屌閪邊抗議

知道佢係藍後個心舒服好多thanks

其實我睇佢哋啲罵戰都睇到覺得好煩厭

有呢啲咁既人渣做屋企人, 本身就係個悲劇

我死撐啲咩？我不嬲都覺得支那仆街😂 我幾時有睇唔到？我有批判性思考能力唔需要你去教導我要去點做！

其實後生男性藍絲都大部分柒頭黎

冇咩同情

可以想像到香港光復後要清算黑警，呢班左膠隨時幫佢地求埋情

😂 算啦 同你解釋真係嘥氣 悉尼抗議唔係日日都有你自己google 下啦，我以為你知啫唔好意思！😂😂😂

樓主好波

你批判性能力有冇教你叫雞要戴套？

叫黑警死全家又唔見你地屌

Ching 你叫雞叫到生性病
點睇都係你威d喎

頂 仲等我有一絲絲既人性 講佢可能都係手足

屌你老母 最好返生再跳多次啦 仆你個街

我有性病我跟切7 我話嘅

還死者一個清白

😂驚你唔想再發毒d 以後比男人屌

你小心呀
呢度有條道德撚咬人架

大愛偽善撚

喔

死得好哈哈！對住啲人渣家眷使撚有人性，偽道德撚收皮啦見到手足受難咪又係得個講字

呢度明明係連登
半年前湧入一批新會員
搞到連登變咗反共版香討

1999

飛曱甴,吸完毒以為自己識飛
收咗二千萬安家費去屈示威者

佢仲有兩個女㗎
唔知會唔會3-hit combo呢

連登有啲巴打絲打可能自己全家同朋友都黃所以唔明 屌哂所有話可能或者同情「手足」嘅人係五毛 我唔知其他人點諗 我只係覺得如果佢曾經係出過力同大家共同進退係身邊 如果係比人迫死 無人撐仲要比自己曾經覺得connect埋一齊嘅人鬧鬧抵死 係一件好sad嘅事
正如如果之前我地悼念過嘅義士佢全家深藍甚至出黎講過啲好涼薄嘅說話 我哋都唔會話佢哋抵死 唔係個個咁好彩生著黃色家庭 我覺得唔係生在藍色家庭就係抵死 如果佢本人係好人嘅話⋯⋯
因為我自己屋企人深藍 所以都明屋企人成日比壓力係咩感覺
如果真係手足就真係唔想見到佢有事 甚至有內情同班狗冇關⋯⋯

但係既然確認唔係手足了 對唔住遲咗祝賀 無理由唔恭喜返佢
祝佢落咗地獄快啲上返黎同佢老豆團聚 多啲時間陪下佢老豆 等佢老豆陽氣耗盡 同佢一齊落去住

想知佢哋知道死者係邊個之後既d reply

根本沒興趣知佢乜立場，講明死全家，boxing day 睇到簡直係送比香港人一份禮物。我唔明點解還有一堆人左膠到要叫人乜野禍不及妻兒，積下口德云云，我屌你老母，日日係度嘈沒報應，有你又扮撚晒道德撚，有幾個Fd係我Facebook講，比我屌撚到佢反艇。我有時真係好撚憎呢批人，平時又話點支持，但自己又唔敢去前，乜柒野都唔做，頂多係FB share啲新聞話好嬲，有親呢啲野就大愛上身咁，我真係有時嬲到想一拳車爆佢

藍絲笑手足被殺 / 姦 / 臭格受不人道對待 = 好嬲呀聽日繼續返工

手足笑藍絲 = 即刻仆出黎長篇大論屌你無人性

實在太抵死了

咁是撚但啦

跳得好，死得好

今晚食個肉餅慶祝下

一個”思想轉換教育營”嘅概念💁🏼

後生女黎講佢都算極品

聽講係想獻身俾綠曱甴做藍天使
但俾綠曱甴嫌佢太豬...
所以搞成咁
我都係聽隔離陳太講，唔知係咪真
有冇手足幫手FC?

聽朋友講軍妓黎 係狗屋日日比狗屌發泄減壓 最尾比狗屌到頂唔順先跳樓

死左條臭雞

抵死認証factcheck

打電話比佢老豆驗證

我又唔會話抵死 都係條人命

每日都有人死㗎啦 我同佢又三唔識七 加上理念又唔同 理撚得佢啦

父母害死

應該係去做警甴天使都嫌佢肥柒所以睇唔開

唔係收美國佬錢搞事咩？

死得其所

是撚但啦
最好全家死撚晒

抵比個天DQ啦

收左10蚊安家費

死全家

死得好阿

諗緊拋下西瓜

死全家啦

人頭豬基因既女 你地班連登仔想幾高質

左膠又出黎做小丑

哈哈 落地獄啦臭雞

羅范椒芬

我都識有個中學同學藍撚到仆曬街，又係去英國讀書

平時仲係社交apps 打撚曬英文咁, 懶係高檔咁，其實佢只係DSE收咗皮，走左去讀ive 再讀英國U嘅廢料

最撚憎啲藍屍又要打英文又要話自己係中国人，like埋啲藍屍page話支持打抗爭者，屌佢老母

一石二鳥

又係啲離岸愛國主義🤧🤧
幾時先送得曬呢啲人番大灣區💁🏼💁🏼

直屌漢奸

lm

想知佢變藍屍既心路歷程，佢班朋友係咪都係藍屍

之前有個網友都係咁，重要貌似係香港本土出世，真係理解唔到後生既點會有咁既諗法*-* 港豬中立L都算喇，重要大大聲話支持警察，真係黑人問號（跟住話微博係6月以黎唯一一個佢可以宣泄自己心情既地方，真係笑左

「要不是好人的富商贊助社企」呢條女真係無撚得救 佢都唔諗下富商啲錢邊撚到黎
呢條女完全係海賊王入面啲天龍人撚樣人板黎

老老柒柒
睇佢行文都feel到佢有病

咁想好似日本社運咁？
唔勇武唔係手足？
擴大黃絲基數唔好？

你係咪reading 拎F?
人地係話唔好以為後生 / 有口罩一定係「黃/手足」

早死早著！

尋日見到22歲個心沉左下，畢竟呢個年紀手足機會都幾大，而家放心曬，bye9

好撚慘
明明個內心世界仲好小朋友
今鋪真係比佢老豆搞到死全家

死左之後就係手足
搞到屋企人咁傷心

就係藍先出去讀書

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

藍絲死左會自動變手足
被狗捉入臭格打死個班真手足就變condom

無可疑

年度喜訊之一

佢啲家姐黃定藍

睇佢fb 13年果頭佢地好似都幾close 不過都咁耐 又雨傘前
google到佢係人地ig留言既偉論

呀 張華峰有冇尊重過你地 死左先要尊重？咁之前啲手足點計 叫佢地係議會默哀都唔肯？尊重？

抵撚死啦有蟈唔去要走去外國讀書
14億人民皇天擊殺佢唔去鬼國讀書

咪係，身邊有朋友深藍到一個點，由6月9已經開始鬧手足

利申已絕交

Rip la. Next life be a yellow

改埋名

條女似智障多過抑鬱

唔好意思都要講番句
死不足惜

612 721 831 101 女FA爆眼 11月中大理大你係邊度?

老豆做衰野做太多 報應報落個女度

早上恨美國，中午恨韓國，晚上恨日本。時間有限，抽空恨臺灣、新加坡。夜裏作夢，再恨越南、菲律賓。週一反韓，週二反日，週三反美，週四反台獨，週五反港獨，週六反藏獨，週日反疆獨。活得太充實，沒時間思考其他問題...............
成撚日話人地種族歧視你！到支那有黑人國家主席、有黑人解放軍官至講啦！根本最撚種族歧視就係你班黃皮支那畜牲！

No Brain

掉！男人無錢...女人無Lin；人間兩大慘事，佢中鳩左！

帥哥... 大陸妹還是香港妹黎㗎？

落去幫777霸個靚位

佢可能令張華峰變手足，討伐共匪

如果係真，其實好大程度上係隻肥豬老豆同家人「殺」左個女，雖然睇完條女既言論無人會可憐佢

講野完全係毒/社交有問題個種
唔會可憐佢，藍人

佢既言論係好弱智, 但佢係真係突然呢幾年因為食藥喺現實同朋友幾乎隔絕先會咁如果佢唔係喺呢段運動發生既時候死, 咁呢單完全係因為家庭而導致既悲劇

我諗到時班打死人既速龍只要流兩滴眼涙
條大愛撚應該第一個出黎護航

到時831 個班手足就變真。condom

都話可能咯，而家咪證實左係天使囉
已FC

做乜咁濫情啫， 請問政權傷害你們年輕人的時候， 有冇展現過一絲憐憫啊。

冇人話佢係手足喎
只係話佢死得好

熱烈地彈琴

仆街 佢d post冇人應

最底條仔咩事，成身名牌都著到有鄉土味佢都幾好野

例子。

其他post同fb大把

直頭要放煙花啦

你信就信, 唔信當我鳩噏就ok

死得妙

真

藍絲天使+收咗安家費？

唔care佢黃種人定藍血人
只不過佢白頭人送黑頭人

佢家姐cheung kit yu norelle條仔 可惜ig冇左唔係仲多相睇

個男ig: goggoko (private) Googo Ko 係infiniti賣車
仲貼埋resume落linkedin 自己寫埋電話地址

成班都葉公好龍，一日到黑都嗌等制裁有報應, 而家華峰喪女，唔知點解可以十鳩幾個post 話人地係黃，又話係手足俾佢老豆害，之後再發現炒曬車 人地真係有報應你又唔敢認，仲幫敵人講好說話

佢好似係藍屍天使
屌過

終於等到FC
有請小鳳姐

睇佢啲文字都覺得佢個人好奇怪

偽善吖，今時今日越來越多呢種人

作為名人個女 ...

係作為政治人物個女

聽佢講野好明顯精神狀態有問題喎

會唔會 其實佢諗住自己老豆好正義，點知接受唔到其實係立法會訓覺

d 字多到唔想睇

又係你條中華膠

睇得出

願所有藍絲「禽獸神化」為藍屍

做雞都無人要就跳樓？

抵撚死 抵撚死

係政治寄生蟲個女

功能組別0票、公司票圍威喂選出嚟嘅唔配叫“人物”

好彩唔係手足
藍絲就抵撚死

你啱

咁大段字用咗幾多次逗號

你老母死左我地開香檳慶祝呀返口德邨圍爐啦

算吧啦

死者為大
只要。。。

幾時到家姐送禮物比香港人

binc

RIP，祝福佢下世投胎去最和平嘅中國

其實多左左膠
明明以前仲少

只能講…死得好

佢個大女招呼完藍絲好快d跟埋去

希望佢可以投胎去支那啦

投資涉及風險阿 而家生仔包送終咖?

wfc

死得遲左添啦。

毛主席召見

藍絲天使死得好

咁既話即係代表後生既藍絲開始壓力爆煲...

profile pic個樣同本人差咁撚遠，真係同一個人？

因果
完。

藍屍天使

即係某人俾天收
利申某人唔係講緊個女

1月1遊行個陣開香檳慶祝下

唉 始終都係死咗 rest in piece 啦

奶共式繁體中文

呢條友痴線架 講野離撚哂地 藍到發黑

其實你係咪on9？

屌你emoji

張先生為善不甘後人，促進香港殯葬業，刺激香港經濟

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

1蚊雞棺材

我都無fd,出post幾乎0 like,特別係黃post

黑警啲香檳飲晒未 攞啲黎開啦 陸續有黎呀

有個咁既on 9老豆 都唔慌正常得去邊

原來係痴線妹, 完.

我好少講人老母
但係都忍唔住講
尊你老母呀

佢呢D死藍絲死得好
要開香檳

佢可能意思:
鬥醜方面
妹唔輸比家姐

我見樓上見貼咗幅家姐嘅相
個口大到

希望過幾日
張華峯憶女成狂
跳埋落去

甘你老母

在場警員安慰，稱死者沒有斷手斷腳，死狀安詳，只是似「瞓着覺冇反應」。

有人仲屌隻警甴mean得滯
根本就係要呢個level

藍到好撚似假ac咁
仲藍過警甴
係咪佢老豆要佢每日寫一篇撐警
唔係無飯佢食

可以去盡了

你識佢？

開香檳慶祝藍天使之墮落

我第一眼望到 都諗起呢隻野

我自己作為支那香港人出到國都要domo domo咁扮japanese啦屌，chinese比人bully同睇唔起係自己囉黎，特別係有錢果班chinese以為自己有錢就大曬，唔洗民主同民族尊嚴，點知人地japanese 可能只係冇錢既藍領出到外國，比人知係japanese都即刻好尊重，而且有禮貌

有生之年見唔到中共倒台同建立自由中國我諗要一世都係班鬼佬面前抬唔起頭，搵幾多錢都係咁話，囉物質呃下自己咁囉

最緊要而家返黎做大灣區鬼咪得囉

-朋友個朋友個朋友個朋友聽講天使
-安家費
-冇可疑
-死得遲
-悼念係無鳩謂
-唔跳樓咪冇事
-驚就唔好跳

以上全部係藍絲講過嘅說話
係時候到佢地揀
一係就佢地最叻嘅捐錢比佢老豆囉

第一句已經收皮啦 話有份recognized job同成日去旅行已經開心

大把高官係香港做官 有外國國籍

然後話愛國愛黨 好撚唔合邏輯

大女睇嚟都係港豬

不過佢老豆唔仆街，邊得嚟咁多錢比佢地去外國

ll正視聽

----------------
香港獨立 唯一出路

為立法會同事咁close應該提出默哀

死得好呀 最好死得幾萬件呢啲咁嘅賤種

屌佢老母勁自私，佢有無諗過跳落來會擲死其他人。臨死都想害人，落地獄落地獄

天使係咁架喇

係度講無用，點講先可以俾張華峰聽到

原來唔單止左膠
仲要係蠢閪港豬

唔出奇，華人+豬西，係香港樣7肥西都會比恰，更何況外國

屌你老母見人靚女就唔攪9人?

因為愛國是工作

加埋個成長經歷 有個咁既老豆 咪bipolar lo

係

毒閪一名中二病上腦以為自己做小眾做藍絲好撚有腦囉

原本仲想積返啲口德

真係抵撚死

唔好講政見，單係佢嗰種自大嘅閪語氣，咁嘅人點會有朋友張華峰真係唔撚識教女

啲內容1999
好撚難睇

又冇話佢靚
不過黑警係我條list 排第一

寫俾特朗普嗰篇咩料

點解唔比我屌返幾Q
內射幾次先去死

理閪得佢 死左就得

我都係

垃圾左膠
你地班左膠平日積積埋埋啲口德分 係你地上連登既第一日就扣撚晒啦 戇撚柒鳩 咁撚大愛唔見你地去deep web傳道 個度大撚把人要你地感化啊

721 打埋呢啲嘢

左膠人都死咗啦

我笑到仆街

fb 冇乜人玩

成班友有無人認真睇過內文
連登5毛打手咁垃圾嗎亂咁帶風向以為呃到人?

「我是果」

咁後生都可以咁藍
難怪會英年早逝

咁咪抵死囉，完。

人都死左
討論嚟有咩意思
不如專心返正經野啦
拉

唔怪得咁快升天

可能係黑驚享用果時用左新屋仔嘅玩法...玩死左之後掉佢落樓所以冇可疑

抵撚死~

落去屌～

唔係冇人玩，啲人係本身就藍，或者自我滅聲

肯定收左錢啦

有預感遲D輪到689個女

Congratulations

好行夾唔送

英國讀書番黎嗰班真係好撚離地

扔國旗落垃圾桶=將垃圾清理得乾乾淨淨
冇講錯喎

寶福山熱情招待
送埋優惠卷歡迎下次招待

真正既藍屍

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

佢之前講嘢係咪都係咁語焉不詳 啲句字又擺錯哂位?
睇得就張華峰啲教育好唔掂
作為中國人個女寫一段正常嘅句子都有問題

死左都係好事，唔好留係到害人...

屌柒班左膠